我要酒呀

我要酒

飲勝

開始飲緊
今日自己一個

你好好飲

當然我可能係世界上最好飲既啤酒

哇你偷步
嚟緊都自己一個

而家即刻過嚟搵我ok？

你支醇滑好飲
好易入口

微醉最開心

尋晚開始飲緊

今晚又嚟好無

咁早就飲?

好 今晚我都陪你

一陣見
依家要執下屋

唔緊要啦

好 攰就抖抖

有酒飲是唯一期待的事

唔ok

都係綠色好飲啲

你走

呢頭讚完我 個頭趕我走

對唔住 我意氣用事
你留低

好比次機會你

我屌